[偽黃??]點睇A貨金正恩去大台破冰記者會?

Which one?

個頭 種柒味仲柒過真金仔